AOE圍點打援！圍點打援！

AoE完全係圍點打援

狗應該知埋土入面唔係全部勇武村民

借圍埋土引各地勇武村民攻

百幾走 但又冇左百幾